運動已變質，fresh grad 畢業變失業，頹，不喜可插

好似你呢種人就算有工開好快都比人炒啦
半途而廢
既然你覺得運動變質,咪努力下點醒D手足啦
係度鳩UP兩句
抵你變單機

緊急法過咗 走資既走資 ，與其話運動變質，不如話政權變質

去當差囉仆街

運動沒有變質 某些人的腦袋變質才對

on9

最衰都係政府，答應訴求咪無事囉

繼續去渣的士啦

證明你廢，所以先第一個開你刀
公司唔會無端端炒個做野掂既人

連登仔成日比港共同三毛騙到
本身係美中貿易戰下香港經濟都唔會好過

政府唔想話香港係比支那拖累, 咪賴落示威到囉

其實你有冇諗過你失業唔一定關示威事
而係你本身就搵唔到工

咪就係

廢

善用「不推文回覆」！

警犬長期招募

會唔會你本身廢？

冇呢場運動，fresh grad都係失業架啦，大學生都揾得雞水咁多，你仲認為呢個社會冇問題？

一個大學生要幾年先高過偽進狗
乞食文科分分鐘仲慘
學習努力付出唔成正比

呢個社會有好有好撚多問題，政府温水煮蛙，好多人都唔覺

弱智？

年年fresh grad都話畢業變失業㗎啦
關場運動乜事

不斷變質，721變反警，928變反共，目前看到最大的變質時間

你呢啲咪自撚私囉，你有能力嘅無人唔請你
唔請你係因為你無料，唔係個運動

拉

之前中學老師講必須要讀書，以挨過未來兩年，現時出去工作難生存